[討論]點解好似得西環7.21成排前線向狗衝

係咪我地次次撚狗搞到好似養成左見狗就散嘅慣性
其實我地係咪應該反守為攻呢🤔🤔

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

824都有
個日中午好勇但之後成班又變曬死守送頭

721 727 勇武派係陣地戰嘅巔峰期

推

大家試下，下次一齊唱香港國歌！
願榮光歸香港！

唱完就一齊衝！！！

真 我地要轉下心態

85黃大仙
仲有荃灣嗰次先叫向前沖喎ching

獲發不反對通知書係和理非主場，希望勇武義士們能包容忍下手，待和平遊行完結才進行你們的行動。

咩呀引人衝美領呀